
                      MUY BONITO EL FLAMENCO Y TODO ESO, PERO ESTAN TODA LA PELI TACONEANDO, PARAMI Y MIRA Q ME GUSTA EL FLAMENCO, T RECOMIENDO Q ESPERES AL CD POR QUE ALFINAL ACABE DORMIDO....
        
            